# Марафон Python від компанії "CyberBionic Systematics"

---

## Опис проєкту

Мета проєкту: написати карткову гру "Hearts", попрактикуватись у Python, Git та GitLab.

Посилання:
* [Telegram](https://web.telegram.org/k/#-1562253901)


---

## Для чого даний репозиторій

Даний репозиторій по своїй суть є завершенням марафону.

Фінальне завдання марафону:
* налаштуйте в своєму репозиторії все (мова про лінтери, особливості .gitignore - якщо вони для Вас є) як описано в завданні 2
* оновіть головну гілку
* додайте до проекту всіх викладачів (контакти буде в нашому чаті)
* заповніть README.md - там повинен бути опис роботи, хто виконував, особливості роботи якщо вони присутні і Ви вважаєте що той хто працює з Вашим репозиторієм повинен їх знати.
* додайте до проекту
* виконайте домашні завдання (окрім другого, його виконувати не треба) - КОЖНЕ В ОКРЕМІЙ ГІЛЬЦІ яка має назву "homework_1", "homework_3", ..., відповідно.
* файл(и) з виконаним ДЗ повинен знаходитись у відповіній папці ("day_1", "day_3", ... - поряд з *.md файлом з текстом завдання)


---
#### Виконавець
Vasyl R.